{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "순댕이네얼큰수제비"
    },
    "text": "スンデン家のピリ辛すいとんは禿山洞南門子供公園の近くに位置する美味しい店として有名です。 小さな住宅街の路地のこじんまりとした3階建ての1階にあり、道路に隣接してアクセスしやすいですが、駐車場は別に設けられておりません。 室内はきれいに保たれており、立食テーブルの形です。 ここでは有名グルメTV番組に出演し、腕を競うほどおいしい料理を披露します。 でも夕方は営業していないので、訪問前に営業時間を確認することが必須です。 代表的なメニューはアサリピリ辛カルグクスとアサリピリ辛カルグクスでボリュームたっぷりです。 辛さに弱い方は、普通のアサリカルグクスを食べた方がいいです。 夏にはコングクスも販売しています。 周辺には禿山自然公園と冠岳山生態公園があり、食事の前後に散歩や見物を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スンデン家のピリ辛すいとんはどこに位置していますか？",
            "answer": "禿山洞南門子供公園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "スンデン家のピリ辛すいとんは何階建てですか？",
            "answer": "3階建てです。"
        },
        {
            "question": "スンデン家のピリ辛すいとんには駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は別に設けられておりません。"
        },
        {
            "question": "スンデン家のピリ辛すいとんはどのような内装ですか？",
            "answer": "室内はきれいに保たれており、立食テーブルの形です。"
        },
        {
            "question": "スンデン家のピリ辛すいとんはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "有名グルメTV番組に出演し、腕を競うほどおいしい料理を披露しています。"
        },
        {
            "question": "スンデン家のピリ辛すいとんは何時から営業していますか？",
            "answer": "営業時間は夕方からですが、夕方以外は営業していませんので、訪問前に営業時間を確認することが必須です。"
        },
        {
            "question": "スンデン家のピリ辛すいとんの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "代表的なメニューはアサリピリ辛カルグクスとアサリピリ辛カルグクスです。"
        },
        {
            "question": "辛さに弱い方におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "辛さに弱い方は、普通のアサリカルグクスを食べた方がいいです。"
        },
        {
            "question": "夏には何か特別なメニューがありますか？",
            "answer": "夏にはコングクスも販売しています。"
        },
        {
            "question": "スンデン家のピリ辛すいとんの周辺にはどのような公園がありますか？",
            "answer": "周辺には禿山自然公園と冠岳山生態公園があります。"
        },
        {
            "question": "スンデン家のピリ辛すいとんの周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "食事の前後には散歩や見物を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 423
    }
}